abr 23, 2019 4:44:42 PM io.appium.java_client.remote.AppiumCommandExecutor$1 lambda$0
INFORMACIÓN: Detected dialect: W3C
Comparando imagenes de look and feel
Porcentaje de diferencia en look and feel:0.008680870753651255
Finalizando ejecución a las 20190423-044504
